\renewcommand{\abstractname}{resumé}
\begin{abstract}
Denne rapport gennemgår design og implementering af en arkanoid klon kaldet
Smashing Bricks, der kører på en eZ8 mikrocontroller. Spillets grafik vises i
en terminal på en PC der modtager ANSI koder fra microntrolleren over en UART.
Spillet inkluderer også baggrundsmusik og lydeffekter, der afspilles af en 
Stellaris Launchpad der modtager kommandoer fra eZ8 mikrocontrolleren over
en SPI forbindelse. Spillet har baggrundsbilleder i ASCII art der er genererede
fra raster billeder og det kører ved 30 frames per sekund i terminalen.
Vi viser hvilke design beslutninger der er taget og præsenterer en forklaring
af hvordan det er implementeret ved brug af flow charts der viser modulers
kontrol flow og blok diagrammer der viser deres indbyrdes forbindelser, men
 vi gennemgår ikke hver linje af koden da denne er tilgængelig i appendex.
Det endelige design indeholder tre uafhængige abstraktionslag for både
eZ8 og Stellarisen,  og det er modulært og let at udvide. Til sidst præsenterer
vi resultatet med screenshots og en beskrivelse af gameplayet.
\end{abstract}
